夜晚大家情緒開始激動，望各位小心

一過12點警方就可以出動清場，希望各位小心

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

唔可以放虎歸山

唔想再見到有任何人被捕 各位唔好格硬黎呀

暫時唔好再衝
嚟緊仲有七一
保護自己

大家冷靜
要用智慧去解決問題